屌你老母曱甴

仆街臨出門口見到屋企有隻曱甴
唔算好大隻
諗住整死佢果陣佢跑得快過火箭
屌佢老母同佢角力左5分鐘
趕時間番工要出門口
依家隻死人曱甴仲係屋企

垃圾樓豬 曱甴仔都驚

放甲由藥啦